Tulli ette körtsi Sullane Peter Maddi nink kaibap et Jukka Adami nink Pietre karjuse omma lasknuwa ellajit tema kara mis ossast, ütte nukka päält om weidikese omma Sassinuwa 
Peter nöwwap 50 kop ellaya päält
Kohhus moistap et ni paljo kui Sashtu kara om ni paljo peap tälle terwet kara assemelle antus, et se kahjo tassa saap -
kohtu mees Peter Zirn om kahjo ülle kaenu nink tunnistap et sedda kahjo om 1 wak karo.
XXX Peter Maddisoon XXX
XXX Josep Tensing XXX
XXX Peter Zirn XXX
XXX Josep Arik XXX
